文宣新子彈：警黑合作 上環黑警無差別開槍 元朗黑社會無差別打人 市民報警毫不理會 香港法治已死

Pish
有冇上環記者中彈相同元朗圍毆相

ＰＵＳＨ

28號不如由將軍澳改去元朗
原本個plan係聲東擊西
一邊將軍澳一邊西環

係黑警跪班支那狗跪到佢地肯幫手
做下野教下班黑警

自組民安隊

組臨時立法會啦

冇撚得救

推

警黑合作

香港GG了

致文宣組：
係黑社會暴動呀！！！

香港政府無法無天！！！！！

無法無天屌佢老母警黑合作

今日有義士係中聯辦讀宣言唔排除成立臨會
睇黎要做文宣將警黑煲大佢

push

多謝中上環巴打
ＰＵＳＨ

而家係一定要做
香港搞撚到咁

係一定要將警黑合作煲大佢
令香港人覺得臨時立法會一定要成立

如果大家要反暴政既
今次順便反埋周邊幫助暴政既勢力 (黑社會)
一日唔清理政府門下既狗, 呢班狗就會阻住我地既抗爭活動

Agree

老實講我fd搭fd識得個搞手
而家講左有冇辦法叫佢改地方

一定推到全世界都知道
香港癲撚咗

up

槍保西環
放黑元朗

到底服務邊個？

完L全係人民鬥人民

推上外國

係咪啲警犬著白衫襯機打人

垃圾一毛你返你老母個臭閪度啦
咁鐘意玩人民鬥人民
我就利用呢單野令全香港人覺得要搞港獨

P

多謝p牌仔推po

白衫一走 黑警就到

仲有港鐵疏忽引致乘客受傷
Claim佢第三者保險！

仲有上環黑警唔比示威者走
係度玩拖延戰術

報警都無人理班黑社會 屌拿星

既然政府玩聲東擊西警黑合作玩民鬥民
咁我地文宣就將呢單野SPIN去林鄭無力管治香港
必須組織臨時立法會

老豆搵仔谷

預告:
鑑於元朗官黑勾結問題嚴重
起底組率先起曬元朗區警署所有狗
義五警要保住自己就趁聽晚十二點前
供出五個睇唔過眼嘅伙記
供一個白衫頂三個

老豆搵仔谷已經開始黎料起哂元朗區狗隻資料

#477 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

今次文宣要分兩邊開工

上環係俾外媒用
外媒一定對上環有興趣多D，元朗呢D地區治安，外國人其實wfc

相反元朗俾香港人自己睇，用佢黎煲大警察無能、收黑錢，警黑合作
用黎摧滅市民對警察信心

元朗兄弟唔洗驚！元朗既消防隊長話你地報火警，佢地6分鐘內一定到場！

唔知其他區既消防受唔受理，但可以試左先！

[手動轉]
記低佢
27232233 消防
27353355 救護
當999cut9你線時用
Send俾有需要嘅人

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

訓係度個條友白衫黎
打人打到自己暈左

唔知有冇用, 推

圖

圖你老母
你唔撚識自己睇直播呀
P牌仔

唔記得左原來我上面有擺圖
你去睇眼科啦屌

PUSH

我同你地講
千祈唔好俾政府同黑警割蓆
係一定要將佢地綁埋一齊

Push

721體現警黑合作，香港真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂鳩打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

一句都不能少！

雖然好嬲好攰，但我哋必須保持頭腦清醒

推！！！

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有二萬三千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見